想問警察咁樣算唔算無裝？

佢套咁既野要除都幾難，
PPE入面有槍都拎唔到？
如果隔離有罪案發生點算？

神裝啦 (抗疫方面)
抗其他咩效果就唔知

走囉,同話自己係醫護

除隻鞋落嚟掟你

呢件野著火都應該幾危險下
幾有香港驚慌既性格，將一個危機轉做令一個危機
不過以毅進仔既智商，就算無人玩火魔法，即使著埋呢件野佢哋都極有可能會被感染，除防護衣呢家野要跟足程序先唔會出錯，睇返呢八個月，呢班綠色垃圾全部無規無矩亂咁黎，真心希望佢地帶埋啲病毒返去宿舍，黎個黑警死全家

推
White target

怕死到咁，真係唔死都無撚用！

幾隻狗向前衝
無論有幾多人係到咪又係調頭逃跑